其實北角都有好多廢老廢中

香港廢老廢中集中營

[遍地開花] 去北角放映半打大佬，有播放裝備一齊去播!